[一定要置頂]請各位未收到選民確認信嘅入黎睇一睇

啱啱發夢去左選民辦事處交Form，問一問啲職員點解有咁多人過左14日都未收到信，係因為太多信要處理，而家起碼要成個月先會收到選民確認信，幫手推一推Post，因為我知好多巴絲未收到信都好緊張，亦有更多個巴打最近先交Form，所以想開個post話比大家知呢件事。

我明白可能會有巴絲知道，不過都有好多人未知，幫手推post!!

多你一票都好多
一票不投保皇黨

push

幫手推

我都未收到 push！

Push

我無野講

poah